「反黑」教訓黑警最有效方法

首先咁多個月以來，佢地已經開槍成習慣，甚至開槍成癮
完全係享受過程，好似吸毒上癮咁。
另外，佢地每次活動過後係到呃OT錢，個個銀包袋到紅滿鉢滿，佢地最想大家愈攪得耐愈好，愈亂愈好，根本最唔想停就係佢地。

所以最有效方法係唔好再比機會佢地開OT，唔好比佢地開任何一槍。令到佢地完全無癮，無毒品食一樣。

只要大家唔好再用長時間佈防，打陣地戰，轉玩其他快閃行動，唔洗大規模破壞。佢地自然變得無作為

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：